分唔到心同時愛兩人..

我今年27。T先生24。我見到佢係一見鍾情左，暗戀左3個月我終於等到。期後我地一齊左只係2星期(但我同T本身各自有男女朋友)
因為我男友開始發現T提出分開，原因係唔想影響我同男友關係(T&我男友並不認識)
期後T同佢女友都分左手。因為個心仲有我。同T拍拖我得到既係我男友冇既野，係溫柔 細心 風度。
每次見面我心跳得好快。好緊張。係公司好多人話我地好襯。
而我男友係任何事都將我放第一位，好緊張我錫我，男友家人亦當我係屋企人一樣。但一齊耐左好似變左感情。平時出街都唔會拖手。冇攬攬錫錫，似朋友多過couple。但男友有俾承諾我。想將來同我一齊走落去既人。。
之後我一直放唔低T，日日都睇whatsapp佢幾時上過線...根本我唔想放手。大家仲有keep聯絡。呢段似情侶非情侶關係糾纏左接近1年。雙方都知好難做朋友，T甚至影響左我同男友既關係。
我曾經向我同事吐苦水，我真係好中意T我應該點做，佢話「如果你可以因為T放棄晒同男友識既朋友&家人，我會睇你唔起。你過多十年八年，你會慶幸你冇放棄而家個男友」。
我應唔應該再花時間係T身上？一個係我好好好中意既人，一個係好愛我既人。如果我冇男友。係可以同T名正言順一齊。我覺得係值得。又如果我同男友分手同佢一齊，佢會唔會好似我男友對我咁始終如一？畢竟T只係24歲。而家每日訓醒一開眼就諗起T，我好辛苦。好想同T一齊番，我應該可以點？我真係好矛盾。。

t
男友

臭雞

扮夠女人未？

果邊開post個acc都係我黎

咁賤 望你到最後兩邊都留唔到
你估真係有得你簡呀？

我就係T先生 樓主係臭雞

臭雞 屌你老母